%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{25}{3}[Une dernière suite implicite]
  \everymath{\ds}
\begin{enumerate}
  \item Montrer que, pour tout $n \in \N$, l'équation $x+\ln (x)=n$ admet une unique solution dans $\R_{+}^{*}$ que l'on notera $x_{n}$.
  \item Étudier les variations de la suite $\left(x_{n}\right)_{n \in \N}$ et montrer qu'elle tend vers $+\infty$.
  \item Montrer que $\ln \left(x_{n}\right) \underset{+\infty}{=} o\left(x_{n}\right)$ et déterminer un équivalent simple de la suite $\left(x_{n}\right)_{n \in \N}$.\vspace*{.1cm}
  \item Montrer que $y_{n}=x_{n}-n+\ln (n) \tendversen{n\to +\infty} 0$.\vspace*{.1cm}
  \item Montrer que $x_{n} \underset{+\infty}{=} n-\ln (n)+\frac{\ln (n)}{n}+o\left(\frac{\ln (n)}{n}\right)$.
\end{enumerate}
\everymath{}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
